係金鐘中環既手足幫幫手

幫手叫人去西環做終點 要人呀

推